女神BB話想同我去食將軍漢堡, 我係咪得米?

準備有得做佢男朋友

升你做將軍囉。。。。
你諗左去邊呀？？

嘩屌 呢條女真係唔知做乜鳩
又豬 但又要用把發春聲講野

提子？